★好片重溫！ATV還看今朝 文化大革命----教育界大批鬥！

[img]
[/img]

[img]
[/img]

pish

lm

臭老狗！

批鬥教畜係有道理

唔洗返工的年代

幫推